如果攪個香港獨立大遊行都有一百萬人出黎，唔敢想象

開天殺價，落地還錢

查狗都唔肯，咪獨立囉

pish

等中共解體同香港真係獨立再出來慶祝都未遲
依家獨立遊行只會比人口實，比人有機會搞分化
識幾個出名獨派人士，都已不再將獨立宣之於口

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

仲有人相信中共統治下有民主

無真普選點獨
硬係有班智商小過50既人係到話：「以為中共底下有民主」
但自己就以為中共底下有獨立

咁照搞獨立遊行其實無抵觸架

搞獨立遊行

出到黎咪一樣繼續嗌五大訴求

繼續嗌光復香港

同依家一直搞緊嘅遊行有咩分別

如果無分別，咁呢個post係做乜

中國窮到要食腳皮 咪多人支持切割囉

老老竇竇
有八十萬唔會退出嘅人
當然好多
但係論獨立嘅話momentum唔夠

自己再睇多次個題目咪知個post係做咩囉

要諗點令更多人願意去討論港獨

而唔係永遠第一句就話無普選就無港獨

連討論空間都無埋

其實純粹係d人覺得難度太高
仲難過五大訴求
認為一定唔會做到
所以先唔支持
而唔係唔想

推吓 希望成真

希望有朝一日
獨立會成為主流

一步一步嚟
唔好咁快跳去獨立到

你咪試下打正旗港獨有幾多人出黎
廢話小說 GO